屋邨反送中文宣由我做起

小弟雖然唔似勇武派咁有勇氣去衝，但真係想令身邊多啲人醒覺。由雨革到而家一直都做文宣同物資組，今晚打算由身邊做起，喺自己屋邨度張貼標語。事關我住嘅屋邨有好多新移民同南亞裔，佢地支唔支持都要俾佢地睇到香港人嘅決心！大家點睇？喺公屋區域張貼有冇咩要注意嘅地方？就算俾 CCTV 見到都應該冇事？

有冇 resource /應該自己寫 propaganda ?

PS 感謝為香港奮鬥嘅大家。非常時期用非常法。無論係衝係文宣係物資，我都無限尊敬！！

我都唔知道求其亂咁答
我覺得都係小心啲好啲帶定個口罩
最後都唔好俾人認到就最好啦
其實你係屋村你每一層嘅走廊貼一貼
然後行樓梯落去都應該無人知嘅我諗